GPU揀N卡定A卡投票

N卡
A卡